“這一切的發生真是太瘋狂了，”他在本週回憶自己的迅速崛起時說。 馬修·霍普是一名鮮為人知的美國足球運動員，直到他進入德甲聯賽 
 蒂芙尼·沙克爾福德有一種獨特而有趣的風格，她的朋友和家人說，這反映了她明亮的個性、幽默感和幫助他人建立聯繫的愛。 46歲的蒂芙尼·沙克爾福德被朋友和家人稱為獨特、有趣的“力量” 
 如果我的個性檔案反映了在這個職位上取得成功的人最具體的特點，我就可以進入下一個招聘階段。 審計員正在測試招聘算法的偏見，但沒有簡單的解決辦法 
 球隊總裁傑森·賴特(Jason Wright)在一份新聞稿中說:“現在是時候重新想象我們整個比賽日的體驗了，以一種反映我們現代身份、符合今天球迷追求的方式重新設計它。” 前啦啦隊員與華盛頓足球隊達成和解，因為該項目的未來存在疑問|貝絲·萊因哈德，2021年2月10日|華盛頓郵報 
 這意味著該機構可能會記錄那些已經不存在的公司的債務，或者賬面上的賬戶不能準確反映到期金額。 公用事業公司欠這個國家監管機構數百萬美元。 這個問題? 中情局無法追蹤欠款。 |作者:Scott Morris，海灣城市新聞基金會| 2021年2月10日|ProPublica 
 它們只是反映了最初用來創造赫克牛的品種範圍。 “納粹奶牛”試圖殺死英國農民|湯姆·賽克斯| 2015年1月6日|每日野獸 
 但反映該體系鬆懈的不僅僅是小航空公司。 誰將得到亞航8501的黑匣子? 克萊夫·歐文2014年12月30日|DAILY BEAST 
 這並不反映他們對更好的環境缺乏興趣。 是時候讓楚門民主黨人回來了|喬爾·科特金| 2014年12月21日|每日野獸 
 在很多方面，這些態度反映出中國共產黨越來越注重城市中心。 是時候讓楚門民主黨人回來了|喬爾·科特金| 2014年12月21日|每日野獸 
 注:這篇文章的更新反映了蘭丁厄姆夫人去世時，亞倫·索金還在寫《白宮西翼》。 《新聞編輯室》的結局和它的開始一樣:奇怪、有爭議和高貴|凱文·法倫| 2014年12月15日|每日野獸 
 他太困了，這個想法在腦子裡停留不了片刻，更不用說仔細思考了。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 當我想到我這樣就不會有娶一個女人的危險時，這就使我更願意做一個女人了。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 就像青銅反射光一樣，她的心態似乎反射了她天性中所有的冷光。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 當他在梳妝檯前坐下時，格溫做了個鬼臉，好讓他在梳頭時映出自己的面容。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 這一事故使他的父母對孩子不可治癒的傾向進行了反思，並考慮了他的音樂教育問題。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基